（逃學威龍）達叔碌嘢食出煙有咩意思？

呼…

Chill 🚬

有無人拎去做spectrogram

所以星仔咪好好奇咁望住佢